近排買左樓既朋友...你打算...

買左樓既朋友，
會點睇未來樓市？經濟？

會唔會賣左樓先，再租樓住？

驚唔驚好快會樓冧呀？？

驚
唔怕！

剛公佈國安法前買左。

樓市估計都會橫行，普通盤可能跌 5% ~10% , 但靚盤和特色繼續創新高，平衡返個樓價。全球資金泛濫，股市同期貨都動盪，資金出路流向樓市。所以會慢慢升。

冷靜ching

你就發啦

連燈仔：自住驚閪

推論好合理

繼續升，怕咩
唔買正on9

係唔係咁堅

你確定係買？支共借住層樓比你用咋

發硬啦
買唔到既繼續一世買唔到

我都係咁諗.....

我就計2047前我供完樓未，計多兩計就唔買樓了

不過遲D可能又買返

租樓好呀

鬆動啲，無壓力

之前租左六年，間格唔實用，啲野好難放。煤氣爐壞叫業主整轉頭又加 9 我租，冷氣機嘈到發電機咁又唔肯換，忍夠了。直接上車買到心頭好，都安心。

自住唔駛驚

樓市向來係滯後指標
比股市慢起碼至少半年至九個月
即係最快九月後先見真章
要係繼續啲經濟指數慢慢出
股市真係入真熊三
呢浸點走都走唔甩

但無限QE啲錢根本焗住要搵資產入市
呢段時間金股樓商品債可以冚家升

可以幻想一個情況：
長遠真係聯繫匯率脫鉤
港元被追擊變廢紙
實體經濟崩潰
但又無限金錢水浸
因為貨幣唔再值錢
你層樓分分鐘帳面再升三四倍都得
貧富懸殊繼續拉大
到時真係發發啦

利申：鳩up

仆街, 係公司笑燃左出黎

直頭港幣貶值引發資產價格上升tim 黎緊億升

再買多兩層
次次連登仔話跌都會升

721之後買左元朗樓，帳面賺緊一球。國安法？入啦！

其實要做到破頂現像是否很易？只要一個成交高於market現價就可說是又創新高？

利申：唔識經濟小學雞

如果港元脫勾
一舊面包可能賣100萬
一層嘉湖樓可能升到10億。

發達了

怕脫鈎果下陣痛。各大清忍得到陣痛就好了

可以點？繼續供囉

肛需

破頂

未驚過
上年年尾380萬買
依家400了

自住驚西

完美演繹散戶心態

走先，你地慢慢供

租唔係自己地方
想買傢俬都要諗搬屋點搞

係好容易，不過要搵個盤值呢個價，所以有人肯放優質盤先得。

樓係不動產， 如果打算要離開或隨時要走佬， 樓要變返錢唔係一時三刻的事， 同埋你走貨時人地又走貨

10年前已經賣樓租樓住
終於等到呢一刻

美國制裁香港之後，香港經濟會慢慢變差
大量人才外流，需求減少，每年起新樓，供應增加
樓價唔會大跌嘅，僅僅抗到通脹咁

自住 都冇咩既

登仔要講好話，唔係嘅話都比人x㗎！我絕對唔睇好樓市，但以後幾年充滿大灣區的蝗蟲係你腳邊吐痰或小便囉！

僅僅抗到通脹就死得
回報率跑輸大市，重未計維修/賣樓費用
香港樓回報2厘都冇，唔昇值有乜用
不過，好在香港樓世界末日都會昇

遲買貴幾球

資金泛濫點解唔買穩定既地方，要買將會比人制裁既地方？

人工跌到同深圳一樣

唔係話想唱衰樓市， 無左關係法， 香港同深圳無分別， 香港肯定會衰退， 到時唔會再有人會願意留係一個高生活成本低生活質素但賺唔到錢的城市。

住堔圳同住香港個差別越來越細

遲早打仗 做戰俘啦

下一步中共會推填海等增加樓供應量既策略，做到個勢扮為年青人，香港既水只有中國同香港既資金，外資就走哂。一國一制愈來愈明顯，買中山深圳樓好過

近排買左樓既朋友...你打算...跳樓未？

先諗一諗跌既原因係咩先

1. 供樓既人係咪供唔店？
2. 供求仲係不足
3. 香港仲未降息
4. 失業受影響人成5.2 %，好似好多但睇返只係20萬人

幾個情況
中國輸, 經濟因共安法/戰亂下行, 即係低下層更加朝不保夕, 到時更加無銀行肯借錢出去俾低下層買樓
打和, 經濟不受影響, 即一齊如常, 樓價最少跟通漲升, 不如早日做供供好過租租
美國輸, 更加仆街, 港樓價值一飛沖天, 到時港人人工係無可能追到呢種裂口

總之話咩等樓價跌, 其實只係適合本身有 full pay 能力既富裕階層去等
人地呢種等待係投資, 邊度有錢搵就d 錢就去邊度, 唔會限死係港樓, 人地有資格搬錢

果d 得果份小小首期既人, 根本連等樓價跌既資格都無, 一個浪就cum 死你
呢種等待唔係投資, 更唔係保本, 而係慢性自殺, 而且越老越加速死亡時間

5. 香港人買唔起樓 有大陸人幫香港掃樓
6. 買樓既籌款係班中高產人士，香港政治點動盪都係有人住，有人住就係樓唔夠，樓唔夠即係去返2.
7. 買樓參與者先有能力影響樓價，齋噏觀望跌既人就只會見到香港人口越黎越多，供求一樣唔夠，

國安法前俾咗大訂買第二層

估價比買入價升咗5%

原本嗰層比上月都升咗3%

輸只有香港年輕人
購買力會由大陸友接管
佢只要取消BSD15%
一大堆大陸友幫手托市

無錯 , 大陸食到經濟飛, 香港有150, 香港人唔買有大陸買
相反, 香港人無錢個班, 做唔到暴發戶人工又少, 咪自然覺得樓會大跌
自已諗到自已生活既消費根本不足以應付樓價, 被排除在外
可惜中高產, 大陸人根本不受影響咁濟, 佢地入場玩就自然控制個樓價

呢度問個個都話跌

登仔尼排上尼D偷偷笑post

係咪覺得終於可以
笑鳩買咗樓嗰啲人呢件事？

一定升 怕咩

因為呢班永遠唔會入場玩, 自然會諗樓跌
憧景支爆, 港爆, 走資, 經濟下行 , 乜野負面都吹晒出黎
但佢地忽略左個問題就算經濟差左, 班中高產仍然有錢買樓
你就永遠唔會翻身
唯一一樣可以令香港樓價, 就只係等供求問題
樓過供於求就真係可以跌到含家產

問黎哂氣個個冇貨係手日日嗌跌

Jump

真心，就算股跌樓都唔會跌

大把人想買

以後唔會再有負資產

因為每年新樓唔多

所以樓價只會一直升，唔會跌

只係升得快定慢

買左，但係有能力5年內供完，無乜好驚。

認真，喱排樓市幾旺

on9先信連登仔唔買樓

如果真係無理聯繫匯率
分分鐘就好似我上面咁講
連痛都未必有得痛
貨幣唔再保持到購買力
就會趁住未跌到零既時候之前全部湧入資產到
香港以後只會分有樓同無樓既人

你見個回覆全負評
就知道啲無樓既人不願面對

我好撚驚，咁點，唔洗住？

上年Full pay左三間

驚閪咩

你意思係當hkd大跌，所有人會衝向樓市保命？

我都驚，亦都覺得會跌，但係要住，又唔想租

[size=1]不過有人support，冇乜壓力[/size=2]

唔怕

特登著件藍衫